人其實真係好犯賤

係，我常常都係好想和前女友打返場友誼賽

可惜有時有啲人真係好絕情 完全唔會比機會

咪負皮
我果啲純粹係朋友關係